（大量嘔吐物）TWICE人氣王林娜璉與粉絲直播期間感不適嘔吐！網民：又一位成員有BB？

又比人搞大左

德國佬今次終於射中

我都有份

佢咁嘅尊容阿Josh都肯搞大佢個肚真係唔話得
都好嘅 只少twice啲歌唔會有佢霸撚住啲line

樓主反TWICE

終於露真面目

諗起JYP舉起佢果張相

jypuncensor.jpg

好樣衰

娜蓮扣喉示意圖

其實唔計佢性格同唱LIVE實力
林三歲係幾可愛同幾正

T團搞乜輪流大肚

幾好笑

好撚樣衰呀大佬，咪撚貼啦
樣已經柒，又喱士，又狗頸圈，仲要整埋啲咁既死樣，好撚想嘔